大家覺得邊件型d?

曼正皮
羅負皮

有時完全唔明外國人諗咩

講真 曼連嗰件起碼冇殘體字 比起羅馬順眼好多

蓋清著黎叫雞？

羅馬冇得輸